巴尼陣亡紀念日 2020

無忘巴尼

巴尼

Push

全連登都去晒拍拖
冇人記得巴尼

已死

RIP

巴尼已成condom

永遠懷念

巴尼戰死翌日 都係冇人推